【羅神】「要港超有出路，香港足總必要重組！」

點解用新丁做logo